在美港人或者可以幫幫手

係美國個邊遊行請願有冇機？